【回到未來．沈旭暉 001】 群眾鬥群眾：從蘇聯「鬥醫奇案」到林鄭批鬥醫護

【回到未來．沈旭暉 001】
群眾鬥群眾：從蘇聯「鬥醫奇案」到林鄭批鬥醫護 🇷🇺🇭🇰
Mar 15, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
88.1K subscribers

【回到未來．沈旭暉 001】群眾鬥群眾：從蘇聯「鬥醫奇案」到林鄭批鬥醫護

讀國際關係時，可以睇到唔同地方嘅歷史事件。事情可能發生喺唔同嘅地平線上，但當中會有相似嘅脈絡。年年考第一當然叻，但能否從發生過嘅事件中，明白歷史帶嚟嘅教訓，就唔係個個狀元都做到。最後，好人一世平安，前線醫護一世平安。

Music: CREATIVE MINDS by Benjamin Tissot

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。